蕭生：英國將宣布接收香港難民，國際戰線撐香港。

信多佢一次

仆你個街
無啦屌

屌你老母蕭若元又沖出嚟燈

時間線應該係
提出議案＞燒山開燈＞大比數否決

屌你老母

屌你老母咩

吊你死肺癆收下把聲啦

Mola mola

屌你老母喇真係
不過救香港靠自己都真嘅

蕭生出少句聲得唔得

冇bno就繼續比人殘殺 香港人00後最落力個班得個吉

有都變冇
燒山好嘢

屌你老母喇老蕭

又中

原本諗住信bj一成 而家連一成機會都比燒山燈走埋

DLS

燒山果然係last boss

仆街

多謝燒山!

無啦無啦, 連登仔本BNO可以燒得

將，即係究竟點架？

好緊張。

好怕正間又話原來係傳聞.

Siu Shan NMSL

屌你老母出少句聲啦

咪撚燈啦仆街

收嗲啦 屌你老味

好多手足都冇bno 咪撚咁自私 自己有後路就拍拍籮柚走人

屌
你
老
母

點解要斷我後路

好多人冇BNO

屌佢老母
又燈

屌你老母，出少句聲係咪有人話你啞？

收聲啦仆街

又燈

仆你個街

bno holder同你有咩仇呀
無仇無怨都要搞鳩人

大獲

屌,點解佢要講野

屌你啊蕭生

一入連登第一個post見到就係黎個
我個心涼左一下

連國際線都燈埋
冇lu

收聲啦屌

屌 仲要燈國際戰線

咪撚燈仆街

oh.....oh my god

燒山你乖啦

蕭生 出少句聲當做善事啦

【國安法壓港】英國小報：約翰遜有意向香港人提供庇護

impossible

屌⋯⋯ 燈少陣

仆街啦

屌
死啦
條友喺台灣好心就講小句啦
又唔知自己係燈神

屌你靜啦

燒山咁講即係fake news，聽日應該Boris Johnson會出黎澄清

屌你出少佢聲

我屌你老母呀 老蕭

收嗲啦！

頂你個肺啊燒山

我食多D時代冰室啦
唔好再講啦

Diu

屌你老母！

正

屌你咩蕭生

自己就去咗台灣之前仲笑笑口話香港嚟緊變新疆，依家連後路都封撚埋

我見到都係諗到呢樣。
成件事最益藍屍廢老

屌你老母冚家剷
我晒撚咗幾多時間落國際戰線？佢老母臭閪

自己手足自己救，手足們，快啲離屌我個屎忽啦！

燒山我屌你呀走去燈逃生門

登力

唔出聲無人話你啞架屌你

屌佢燈還燈
分下輕重好喎

唔好呀蕭生放過我哋

如果有幾十萬英籍人仕幫手打國際戰缐，成效高好多。

原本諗住準備走人 冇喇冇喇

屌

咪撚再燈la仆街

冇啦冇啦

燒生 比條生路行下

燈爆咗。

Molamola

即係英國唔會接收香港難民,國際戰線唔一定撐香港

最尾走到係班藍絲，成班老坑，有BNO嗰班

又係呢條仆街

屌你咩燒山

molamola

點解我睇唔明，有冇解釋

無喇無喇

今次冇啦

含得撚

燈死左了 gg

其實大家仲信英國佬？

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

好野，BNO撚都走唔甩，要下定決心抗爭

兩步share文宣大法！㩒兩個制都唔肯㩒你仲係咪香港人
入去個website揀張圖 㩒share去whatsapp 就可以send哂俾親戚朋友同各大群組
都可以share上Facebook同twitter！

全民文宣呀！！！ Share27號國歌法二讀同埋國安法嘅文宣出去呀！

樓主幫手置頂得唔得

睇原本篇報道，佢話
“BORIS JOHNSON has a secret plan to allow hundreds of thousands of Hong Kong citizens to come to Britain if China clamps down further on the former British colony”

"Secret plan" 咋

仲有"But the Sunday Express has learnt that at a meeting earlier this year..."

咁即係「根據可靠消息指...」又或者係「消息人士透露...」

今次唔同，唔係燒山開燈預判。而係佢轉述英國方面消息。

屌你老母 比人FF一秒都唔得

屌你劉細良都有份

靜靜地...

我屌你咩

信佢一成雙目失明

好撚正!!

又燈
屌佢老母

吊你大海無量!!1

出小句聲當幫忙啦

屌你老母收聲

咁希望破燈

我diu，蕭生，唔好咁啦

冇人會理香港，真孤兒仔

消息指BJ將會推行HERD IMMUNITY

點解可以有咁多燒山memes

死撚左去台灣就咪撚燈啦

屌！